美英法律界：中共制裁英國律師行，比香港國安法更嚴重

法新社記者Jerome Taylor：今日跟多名香港，英國，美國法律界人士對話，佢地認為中共下令制裁英國律師行（Essex Court Chambers），事件性質比香港國安法更嚴重，絕對是一個分水嶺。

自由法律記者Ben Rigby：係呀，好多律師行都對此好有反應。

加速

支那最叻搞鳩律師
本部、香港都係
但係佢唔知 係外國律師同議員個地位係神聖不可侵犯
而佢今次一炮雙響制裁曬兩個

唔識死

支那根本無法律 何來律司
皇上話罰你咪罰你洗擇日呀 ！洋鬼子

係咪有人係到玩9維尼

翠宗從來唔識

應該係維尼決定，無人可以叫停佢

加速Xi

總加速師呀
識咩世界呀
佢覺得佢就係世界

同中共講法律
班外國人醒未呀

小學生治國

未夠快呀

老共成日話中國有充分法治同民主

歐盟又唔sanction 香港既法院同警隊
直接sanction啦

大枝嘢鳥 請pin 支那發現咗呢條妙計之後實照辦煮碗dq曬香港啲洋法官

why呢？
嚴重過國安法？

bam...

中國特色拿拿林社會主義

呢間chambers有幾十個頂班嘅大狀同arbitrator
全世界嘅arbitration都有佢地份

好多國際大law firm喺中國有office
又多大陸客
大陸客嘅case自然唔請得呢班counsel、唔搵得佢地做arbitrator 之餘

其他國家客嘅case可唔可以請佢地都係兩難局面
繼續請呢班大狀就可能無曬中國生意、俾中國制裁
唔請嘅話就會等如stand with genocide喺歐美臭曬朵

真 內循環

SO?,班律師咪繼續奶共,會唔接支那生意嗎?

又搞法治

訓左幾耐？

香港唔需要依班律棍啦

一切跟國安法做就得

垃圾律師係我國安法前面咪又係死狗咁

姐係揀呢間firm制裁係有其他意思啦

好期待外國制裁上訴庭+國安法庭個堆 紅官

全力支持加速XI 同我踩盡油

加速吧雜雜

冷戰

香港政府係咪會跟中央制裁外國？

SO

光速師

手足們幫手撥火

so what?

歐盟之前有制裁 某國警局同法院既行動

冇拖佢地出午門凌遲處死已經係皇恩浩蕩

支持xi 總 但還是不夠

應該給外國洋鬼子一点顏色
咱們終国人不是巧欺负

加速大法好

yeah 無限加速

咁咪攬炒囉

Essex Chambers 有一個係香港終審庭NPJ 黎
香港政府都肯定會踢佢出局， 踢佢出局英國官就應該會拉隊走人
今次真心快速石頭腳

因為郁到外國企業利益

其實係文化差異定真係咁惡

關你撚事咩洋鬼子
大國威武既野你識條春

睇個款想試下外國條底褲係邊
要逐d逐d剝

港共D外藉法官睇唔到

英國反擊的話應該係停止再派法官律師來港同要現有法官一個月內回英

思想文化價值觀差異 支那缺少民主自由價值觀

唔請呢班大狀真係無乜選擇，唔同搵嘅律師仔打大集團case咩，啲case球球聲上落重要係美金歐羅英鎊。

其實國安法同律師制裁兩個都真係嚴重郁到外國利益 所以佢哋先發雞盲咗三十年都要出手

英國有質在手：幾百黃BNO，所以係好煩。

就算香港人想玉碎，屍填維港都要攬炒中共，希望美英唔好理人質，3721炸撚死中共都好。西方世界個mindset唔係咁train，亦唔容許咁做，佢哋一向的宗旨都係要將平民傷亡減到最低。

所以如果希望西方世界對香港強硬，咁麻煩大家盡走，唔好俾中共當人質謝謝，愈少人質，西方世界可以做野的就愈多。

上次法國議員話訪台，走去同法國政府投訴，好撚柒
呢啲基本常識都無

唔係太準確，更準確的係：中共否定普世價值

佢哋認為自己依家果套“高科技獨裁專制”比西方世界更優勝。國際䄮序應該要跟佢哋果一套

支那駐外大使入面最撚柒一個就係駐法個隻驢撒野。以前係加拿大已經劣跡斑斑，比人調去法國之後仲係死性不改，講嘢惡到好似塞納河畔sururb啲黑社會咁

其實咪即係缺乏民主自由價值觀

即係佢下次查清楚曬香港啲洋大人分別隸屬咩律師樓自由 全部一個list印曬出嚟 然後香港以後就只會剩低蘇惠德一類人民法官

否定普世價值，拒絕西方文明定立的國際䄮序嘛

戰狼外交就係其中之一。

咁搞法第二次太平洋戰爭真係時間問題：表面係利益，背後真相還是根本價值觀衝突。西方世界依家開始明白呢點了（from華盛頓郵報文章）。

當明白到呢點，大家就唔會再有商量餘地（價值觀衝突同宗教衝突一樣，由古到今都係無解題，只有墻或者拳頭2選1），剩番的係攞架生準備開大片

成班連登仔打哂飛機
好似上年求其cap句solomon 講句野就核彈核彈

挑最後簡單d 外國大企業咪又係跪
班鬼佬撚有骨氣咩見人民幣就奶嫁啦
你睇facebook tesla 果班

維尼又地板油

英國法官拉隊走人

對香港有乜好處?

至此，大家應該明白點解中共要寧願冒香港變回小漁港的險，都要完全控制香港：對中共來講，一國兩制係衝擊中國國內根本價值觀的基地，呢個突破口中共係不計代價都要補番。而台灣亦係一樣，軍事上美國第一島鏈的中心，政治上美國同西方世界對自由民主，普世價值的信用同保證，外交上國際秩序的重心，仲有經濟上美國同西方世界建立體系的代表。

所以台灣對中共同美國來講，都係不容有失，兵家必爭之地。

價值觀冇道理可以講，本質上同宗教一樣。極端d來講即係有人會認為為佐達到控制一個地方，進行Nazi式種族滅絕都係冇問題。喺Nazi之前，最出名做呢種事的就係元帝國。喺元帝國當年西征期間，好多民族都俾蒙古人種族滅絕。

依家借偷竊西方技術，中共就以為係自己套崇拜權威，專制獨裁控制一切的價值觀，比西方世界果套自由民主政治結合資本主義更優勝。習帝本人相信係真心膠相信“東升西降”，自己套痴撚線價值觀係work

其實東方人可能基因裡面就有呢種意識形態。

黨是最大

點解你咁勁可以即刻load到呢堆圖

唔走留喺度話俾人聽法治有險可守咩

佢地中國入面嘅709律師命都無

價值觀，意識形態係點形成，呢個topic好複雜，入面太多因素左右族群值值點形成。中間仲要夾雜”到底有雞（人）定有蛋（文化）先“的問題

咁又未係 未有死嘅
死就好似得劉曉波李旺陽

咁一定有人先架啦 動物係incapable of有文化呢啲咁深層嘅mindset

仲有一點要提醒：人係群體動物咁生存繁榮，先會有交易，然後先會有經濟同政治。如果人好似YY修仙小說咁，唔使靠其他人自己可以搞掂哂一切兼冇繁殖後代的需要（例如老生不死），咁社會/族群呢個framework係唔會存在。甚至連奴隸/上下制度都唔會有，想想老虎的生態就會明白。

你唔係讀理科架咩？做乜咁熟書

中国人不吃這一套

陳曼琪律師..馬恩國

奶共分水嶺？

嚴重又點？你會打柒佢嘛？
唔會？唔會就收嗲啦屌你老母

呢啲方法一直用緊 只係冇明講出口
班鬼佬要燒到埋身先覺得痛

45 個 QC, 57 個 junior 全部都有 arbitration practice
其實呢單野個深遠啲影響唔止係個 NPJ 有無得做
而係完全影響到香港以至其他地方 arbitration 個運作

因為所有大型啲嘅 commercial contract 都有 arbitration clause
平時都係搵呢啲 Counsel 做開
而你中國開始所謂制裁
除咗巴打講嘅
"大陸客嘅case自然唔請得呢班counsel、唔搵得佢地做arbitrator 之餘
其他國家客嘅case可唔可以請佢地都係兩難局面
繼續請呢班大狀就可能無曬中國生意、俾中國制裁
唔請嘅話就會等如stand with genocide喺歐美臭曬朵" 之外
對香港個問題係乜呢?
你香港自吹自雷係 國際仲裁中心
亦簽咗 New York convention 1958, 會 recognise and enforce foreign arbitration
如果有客係呢啲 counsel 做 arbitrator 甚至只係代表一方
係咪咁樣香港 court 已經會因為佢地俾中國所謂制裁而唔 recognise and enforce 先?

另外就係, essex court chambers 新加坡有 practice
1 QC, 2 SC, 3 juniors
一樣被制裁
即係, 而家都攪著新加坡嘅 arbitration - 而佢地同杜拜都去做大

屌，啲英國佬唔燒到埋身都唔知肉痛

朕即天下

但唔知點解好多黨員高官家屬子女就好鍾意去外國做律師

歐洲一早有個詞“東邊專制主義”去形容

東方專制主義

刁總越玩越大
真係好似曹操唔怕火燒連環船咁
可能佢始終覺得敗登受過佢恩惠會做關羽

刁撚要面

支那狗不嬲無腦

外藉法官：無事既 香港仲有法治